今晚風向： 製造負能量 打擊手足

今晚置頂既post同留言 都係呢幾樣
“屌鳩自己人唔出黎勇武”
“笑鳩人嬲完第二日番工”
“不斷打擊手足冇新招數”

平時間中都有呢類post出現
但今晚係極頻密 密到唔正常
手足們 唔好受佢影響
做番做開既野

推